冇晒ching執700?

玩左幾場fortnite

OK好玩

要買就買la

提左你地連燈仔

早兩日唔買宜家先買

都係400蚊邊

Ching你唔明 屌穿套個人想自殺

62182@0.218 會唔會好位好多?

我淨係買正股

宜家都係短炒波幅嚟，好有機會兩啖口水推返落去，長倉我就唔會呢個位買啦，食吓波唔好

我唔識